成個波台好似都食煙，想統計吓仲有冇唔食煙嘅手足??

貢能型都唔食，唔係掛
唔食煙點度橋啊

世清上次食住煙撚到宇城飛喊晒

咪係
話時話上星期落club哥陣你點煙
有條囡行同我講話: 你個FRD(你)食煙好能型

有冇清食Iqos ?

食煙洗唔洗坐監？

咪能jer啦吊

我食開小熊貓

煙都唔能吃點做男人

哥陣見你醉醉地怕你太hyper啦
條女我送咗佢返去咋, 冇做咩

巧能貴喎
有冇食過哥隻沉香煙
320蚊一包

過關買
未食過
邊到買

蘇煙出嫁
好能正
好似有得偷換錢哥D士多仔都有
你同D撚屌講要蘇煙沉香就得

王騎唔食，佢真朗迷。

牙朗唔食佢都唔會食

電子煙我食Phix only